浮沉左股市一年有多 睇透左樣野

真正賺到錢嘅人
係唔會同你講佢賺好多㗎

你輸係因為未夠長線

例如日巴最憎嘅3號仔
好多人都係靠佢悶聲發大財

師兄好重貨啊

我覺得你句野好串咋

陳述事實